禁蒙面法?口罩令?

即係黑警唔順眼是蛋屈你一條都得
當然萬能key係國安法